屋企用緊hkbn上網就完約，求plan

用緊＄148, 100mb
聽講網上行抵屌d
sales請出招

搭單問埋HKBN 1000M 私樓仲有3個月約，請PM

Same here公屋撚
之前HKBN 100M(唔需要家居電話)做緊148一個月，屌佢老續約加我價，歡迎出招
tg:Hinicetoniceyou

識個朋友可以幫手
Tg pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費